{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24518",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 둔산 프라이데이"
    },
    "text": "弊社をご訪問いただきありがとうございます。 宿泊施設は総客室数40個です。 近くの電車駅としては大田1号線政府庁舎駅、大田1号線炭坊駅、大田1号線市庁駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 ご利用案内未成年者または花嫁証をお持ちでないお客様の場合は入室できませんのでご了承ください。 ペットは出入りを禁じます。 駐車場の案内客室ごとに1台駐車可能です。 駐車スペースは15台保有しています。 大田屯山洞のこの宿はきれいで、周辺に食堂が多くて位置が良かったです。 無難に快適に宿泊できる宿で、ほとんどのユーザーが満足したレビューを残しました。 駐車場が狭くて駐車するのが難しい点が残念でしたが、価格対比満足度が高かったです。 宿は位置が良く駐車も便利な方ですが、清潔度が足りないことが分かりました。 いくつかのレビューでは、トイレの清潔状態が悪いという言及があり、気にする必要がありそうです。 その他には価格対比満足できる方ですが、備品不足とネットフリックスログイン不良などの不便な点が言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は40個です。"
        },
        {
            "question": "近くの電車駅は何駅ありますか？",
            "answer": "近くの電車駅としては大田1号線政府庁舎駅、大田1号線炭坊駅、大田1号線市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や花嫁証をお持ちでないお客様は入室できますか？",
            "answer": "未成年者または花嫁証をお持ちでないお客様の場合は入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に出入りできますか？",
            "answer": "ペットは出入りを禁じます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は客室ごとに1台駐車可能で、駐車スペースは15台保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の良い点は何ですか？",
            "answer": "大田屯山洞のこの宿はきれいで、周辺に食堂が多くて位置が良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の不満点は何ですか？",
            "answer": "駐車場が狭くて駐車するのが難しい点が残念ですが、価格対比満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "宿は位置が良く駐車も便利な方ですが、清潔度が足りないことが分かりました。"
        },
        {
            "question": "宿のトイレの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは、トイレの清潔状態が悪いという言及があり、気にする必要がありそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の利便性についてのレビューはありますか？",
            "answer": "その他には価格対比満足できる方ですが、備品不足とネットフリックスログイン不良などの不便な点が言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 405
    }
}